突發 美國總統向 香港人發表講話

乜撚嘢係講話

發表講話
黨八股嚟

唔覺意比人洗左腦
向香港人 演講

有嘢同香港人講

突乜撚野發 又係垃圾標題黨
block !